\begin{enumerate}
	\item Первое и второе правила Кирхгофа. Физический смысл.
	\item Расчет падения напряжения для резистора и источника ЭДС при разном направлении тока. Алгоритм применения правил Кирхгофа
		для решения задач.
	\item Метод контурных токов. Физический смысл. Алгоритм решения задач. Сравнение с правилами Кирхгофа.
	\item Определение потенциала. Физический смысл. Напряжение как разность потенциалов.  Метод потенциалов. Алгоритм решения
		задач с помощью этого метода. Сравнение с ранее изученными методами решения цепей.
\end{enumerate}


\bigskip
\textsc{\large{Литература}}

\bigskip
Петросян В.Г., Долгополова Л.В., Лихицкая И.В., ``Методы расчета резисторных схем постоянного тока'', Физика. Первое
сентября. №14, №18, №22, 2002.

\clearpage

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: